# Проверка гипотез по увеличению выручки в интернет-магазине — оценить результаты A/B теста

На основе данных интернет-магазина приоритезированы гипотезы, произведена оценка результатов A/B-тестирования различными методами.

## Описание проекта

Проведена приоритизация гипотез по фреймворкам ICE и RICE. Затем был проведен анализ результатов A/B-теста, построены графики кумулятивной выручки, среднего чека, конверсии по группам, а затем посчитана статистическую значимость различий конверсий и средних чеков по сырым и очищенным данным. На основании анализа было принято решение о нецелесообразности дальнейшего проведения теста.

**Инструменты**: `Python` `Pandas` `Matplotlib` `Seaborn` `NumPy` `SciPy`

*keywords*: `A/B-тест` `проверка статистических гипотез` `статистический тест` `фреймворк` `RICE` `ICE`
